點樣可以抵抗蝗語入侵？

睇到隔離post
真係心都痛
個個𡃁仔都講蝗語
去到上水元朗真係以為自己去咗中國
有咩方法令佢地知道廣東話先係自己語言？
係咪要由娛樂入手？
香港需要多啲高質香港電影，劇集？
(有翻周星馳，古惑仔呢啲戲就好 )

Social media 上面多用廣東話？

抵制用蝗語既媒體？

但我都唔知小朋友依家用咩social media
(表示唔覺得連登係00後聚腳地)

開放討論
Sorry for 19999

有錢的人大撚晒

的確。香港電影拍唔起都係因為無資金。同大陸合作拍合拍片又有資金又賺得多 我睇徐克由六四反中共，到依家拍合拍片，都知抗赤化既難度好高。

你睇支付寶啲廣告全地鐵都係就知幾可怕。

其實冇辦法，因為政府都大力推行普通話教學
而且權貴一係親中，一係唔親中但利益行先
佢地對普通話既推行根本唔會反對
當有權力既人唔反對，我地呢D蟻民頂多就自己堅持講廣東話
但去到最後都係收皮，因為我地後代全部都係講普通話，唔講會比人排斥
香港根本就係等死，係純粹睇幾時死

最主要係佢哋嚟到香港係會帶埋佢哋啲文化落嚟
根本香港有咩嘢佢哋唔理會，影響佢哋唔到